[認真]小學身體檢查女仔會檢查咩?

如題

問下伯母？